Virtual Youtubers討論區（97）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

[img]

]

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

LM

打中文list(2048)
1.零戰虎徹
2.修豪葉

北海道大數據

準備回家

連登Ho山孝子名單(排名不分先後)
1.Rushia張枱
2.米水比(已quit)
3.結城秀康
4.壞咗的除暴糕
5.黑鐵一輝
6.姫森ルーナ
7.早知射你落牆
8.夏利歐斯
9.久遠たま
10.DashaTaran

Tama BB & her fd lm

her fd

Tama

「tama個fd」名單有漏請加
1.勿失良基 (95)-#428
2.DVD-Writer (95)-#436
3.Ca (96)-#603
4.domo (96)-#759

同場加映 無加tama會員名單
1. 花生價格上升 (96)-#901

到我摘番你地名了

LMある

睇傳心師留名

REASONABLE LM

十卜

米青懷念區

今次係咪たま第一次開1080P黎live
所以個L2D先lag

米太公

有花名親切D

lm

Tama個fd

就快1400
痴左線

Tama個fd個fd

3. JFKun_水母君
4.夏樹莉莉水母

原來又爆一個post

3. JFKun_水母君

以依家速度
好快就100 個post

留名隻抽

花生巴

射手座

大家記得俾LIKE SUBSCRIBE click廣告彈廣告㩒晒啲廣告視窗佢
等たま的生活更有尊嚴和更加投入歌唱的表演

幾時出yuna個fd名單

ユナ終於上水...
係咪喊完了

仲以為今日會正常D

あたしの歌を聞け！

橙巴入嚟啦

女王黨

5. Hinata.Channel
6.在比賽台上是誰

其實更想佢真係開SC
雖然明知機會唔大

台狗不嬲都係咁

高音好撚正啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日係一夜左又開始快返

台灣

射手座
真係好岩佢唱

咩人黎？
冇個識

落鐵三角耳牛加amp聽
宜家一日最衰都係youtube 得320Kbps

7. lokyin kong

我會乖乖入會

台仔list

千四人同接
火燒好撈拉最大羸家

遲啲出goods & CD 記得棒場

遍地開花

MAY'N D歌都係岩佢唱

メリッサ真愛 把聲同隨時唱歌真係好正

tama應該係女皇黨

我諗又係無睇

笠住耳牛
D高音
打哂冷震

之前過左1千都已經覺得癡線
今晚有千4真係
真係要多謝hololive

係呀女開播之後快左

+1

應該有睇 佢應該好中意mf

聽聽下搞到我好想睇多次動畫
好有FEEL

唔回家 但係唔反了

宜家就算Hololive 過左單野, 應該都有唔少真愛同老豆

tama 爸爸討論區（98）

新人來講真係好勁

阿女佢成日眨眼 好得意

好似連續兩場都係街場第一

建議佢地玩易D既關

人地叫你睇 唔鍾意就1秒走左啦

但係真係好似俾人打左拳

好齊人萬樂都係度

o.O

佢應該細我幾年 但係我對MF既認識全部機戰學返嚟

打中文list(2107)
1.零戰虎徹
2.修豪葉
3. JFKun_水母君
4.夏樹莉莉水母
5. Hinata.Channel
6.在比賽台上是誰
7.神秘生物

呢個係新關 聽frd講一出cover 會俾砲塔秒 不過玩緊normal姐

你係咪好好打啊

會唔會唱個首廣告歌呢 唔記得左名

佢個又fd正常, 可能live 2d 唔同人整

新箱仲係480p

娘娘?

又多個

太低lv開火併,又唔熟隻game既機制好易死

要被點名了

辣殺list冇人想G

應該有戴眼鏡 CATCH唔太到隻眼?

丁返中之人d音聲囉

5千人佢應該係にじ海外最紅

唔好理佢

比你哋block的

邊條on9啊...

邊個個fd話?

咪撚低能 唔好入去相認

唔好柒出國際啦屌

一睇就知CDROM 唔洗理佢

8. MKLung クロ
9. Tokisaki Kuromi

懷疑係台仔甚至支那仔反串 支那仔最中意做呢d野

唔記得左
好似係ranka賣緊蘿蔔個陣唱

等D ON9仔吠多2吠 冇人理佢就走

唔打啦 走先

我估係戴左眼鏡所以隻眼捕捉好D問題,好似有得執

仲好聽過中島

仲要冇會然

狗？

賣包下話

依個真係死罪

卡咗係1450上唔到15

FPS 衫?

條友好撚多口水

Tokisaki Kuromi

發覺自己淨發會員emoji既話 唔show我
Tama個台

唔好理佢 釣魚執法點算

有打算
不過CD 唔知佢會點出
應該有好多版權問題要搞???
除非佢錄Original 新歌

Diamond Crevasse

係咪好撚好玩啊on9仔

原本個skin仲靚

唔係 開緊game搵返

係咪米青

似係CD rom小學雞

邊撚個應佢啊屌你老尾

米青嚟架

CD ROM黎啦
我相信爸爸們唔會做柒野

係米青就打 係
Tokisaki Kuromi

我發現chatroom 無再出現我條cm
係咪洗得太快比人當係bot

要轉下唔同內容 唔係當SPAM

米青巴

爸爸們一定係會員

草

WFC咩block完咪算

Cd Rom丫嘛

甩左 草

佢啲cm睇到好撚尷尬

我覺得呢個靚D

我都係咁

有機會的

我覺得佢應該好忙下

你越嬲, 佢越開始
internet troll咁認真做咩

正確做法

我已經REPORT+BLOCK左條on9仔

依個都唔差

明日方舟 Style

好有感情 聽到想喊

呢度真係好多拎住部DV拍個女唱歌嘅老豆

見到個玩開Beatsaber既Vtb 做左會員

打中文list(大家記得block)
1.零戰虎徹
2.修豪葉
3. JFKun_水母君
4.夏樹莉莉水母
5. Hinata.Channel
6.在比賽台上是誰
7.神秘生物
8. MKLung クロ
9. Tokisaki Kuromi

搵到喇
ニンジーン loves you yeah!

１５００！

nene真係好cute

ハナちゃんぺったんこ

呢首應該叫埋佢個FD一齊唱

以為自己聾左

得我仲未見到1500...？

佢睇咗全場

我都見到
利申 有sub

1491...

上左去一陣又跌返少少

唔好啦

我見到1498之後就跌

痴線
好聽到

ching又回家

一人唱兩邊

見過1506

記得返了 ニンジーン Loves you yeah
好短不過洗腦feel

等聽慘叫

上fd list

似係LION收尾?

又多一個

點解可以一人唱到兩邊?
真心痴線

仲要變聲

好好聽

好有FEEL

咁樣都係得1線尾?

成個明日方舟skin

召喚洗地組

洗緊

條撚屌真係on9架

bin c list係時候要更新fubuki嘅名上去啦

不過佢聲底始終都係偏厚果邊
用女王mode 上高音真係屈哂機

直接舉報唔好理,佢睇緊我地個POST
愈講佢愈做

果然係全滅

唔係已經有咩

首歌係咪有D拆

我想聽 可曾記得愛 啊

有少少 似音源問題

係咪Marierose巴打個list

HOLD 1500了

絲

差少少上千五

諗錄一邊唱另一邊
最後都係唱晒

ken放工趕唔切

真係咁

佢哋已經好過大半player base 識去做objective

LION

1. トライアングラー
2. 星間飛行
3. 放課後オーバーフロウ
4. オベリスク
5. 禁断のエリクシア
6. ホシキラ
7. ユニバーサル・バニー
8. インフィニティ
9. Welcome To My FanClub's Night!
10. 射手座☆午後九時 Don't be late
11. 虹いろ・クマクマ
12. ダイアモンド クレバス
13. サヨナラノツバサ〜the end of triangle
14. ライオン

真係LION收尾

黎料啦

last song

黎啦！

Star玩緊人狼

Ps：Solo Stars另計

仲有ed

一陣睇動畫先

都話佢唱may'n真心好似

石油王識做,メリッサ唔識

好勁, 雙聲道

今日發揮神撚到

我都想講 但會比人問 你點知的

上次壞mic
平時正常都係呢個水準

頭段班

AGGER 仲要分聲唱

兩把聲

今個星期唱三次歌
爸爸我好開心

一入lion 之後即刻彈上1500

估唔到有咁勁既素人

巧巧天

分聲真心好撚勁
我發現我詞窮
除左勁我唔知講咩好

同班fd 係partyroom玩緊 無啦啦有條友推tama比我

跟住我答佢聽左個半鐘了

一人二役助かる

jm9

嬲咩 我一直BLOCK左 唔洗理佢

sub 升左300

笑4

我有聽返佢以前d歌回 佢以前收尾果陣會feel到把聲有d攰 高音冇咁穩

今日係仲保持穩定

聽完想Sc
但係唔撚比

其實平時有D V唱都會分既

tama真人應該本身都係女王嚟

好撚屈機 上個POST有個人黎拎星街同佢比

嘩屌 打晒冷震

好撚勁

加d粗口係中間
好撚勁

好撚好聽呀hi

最尾個高音

nani？！

azki同佢比會好啲

這就是虛擬歌姬嗎

屌你老母... 推撚左半個po tama...
jm9

我今日著咩色底褲

蒼月エリ

唔好拎人去比好D到時又引戰

粉紅點點

本身係holo箱推既人應該淨係搵到azki

又有太公

星街要練穩定性

答案係no pan

搵歌勢會多啲

世界大戰can you feel?

ED. 夜もすがら君想ふ

我估石油王唔係初見 但係我唔識日文

標準ED: 夜もすがら君想ふ

連V女兒

佢唱夜もすがら君想ふ真係好撚正

鯊魚唱歌好勁?

我講既 出嚟隻揪

我都覺TAMA好聽啲

要練高音就真 中低音係唔錯

TAMA有無唱過夜驅

巧巧聽

歌勢好多勁人
YuNi, 燦鳥ノム

早期幾鐘意聽獅子堂レオナ
不過真係唔多人睇佢地公司嘅直播

加１

我要代替米青

有

上個歌回好似有

Fly me to the moon

置頂唔見wo

睇你表演

夜驅 有唱過歌既V都唱過

真係一唱完就熄架WO

sub個升幅

RIP

屌,完左自動轉左去PEKORA直播
我破左功

レオナ勁,開live都好穩,音域又廣,氣都長

又唔洗讀SC

一完就load個兔俾我

又變番day 0

一樣

個首係ED嚟 不過佢自己唱

peko peko

自動傳送返屋企

樓上巴打響起哂歸家的信號
我關左自動播放好耐

自己挖眼
一係填自己個名去個LIST到

好彩一早block哂holo相關既channel

tama個fd仲未破千...

我自動轉翡翠

Live完了 人生無意義了

挖眼未

完左了 冇哂人生意義
快D黎釣魚開戰

o_O

熄鬼左個自動播放啦

呢個大細眼好有特色其實

伊冬yuna
摘名未

自制單眼

夏利歐斯巴

空虛

講起歌勢 有冇人係子兔音信徒

你係咪想同一眾連登老豆過唔去？

未死過?
上面先有個爸爸問我抽唔抽得

我比米太公釣咗

咪係囉 好CUTE

伊東tuna

一早有了

得意我先CAP架

好有感情

支持下佢個...

想SD去佢twitter

peko peko peko peko

今日升左唔小 我今日睇得6XX

唔洗睇啦
佢輸左啦

聽日唔開 等到10月4號

哭撚左

仲係480p

LM #446

非

無

2434入面我比鐘意嘅人:
綠仙, 尊, ちま, 力一, 夢追, 戌亥, 明那, レヴィ, 加賀美, こころ(本気), 花那, メリッサ, 長景, 弦月 アカネ, ヒスイ, チクサ

冇睇你地個女
不過講到勁過ちま
係咪真係咁勁

精彩重溫 根本冇完咗就唔開心呢樣野
睇多次 睇多2次

ちま揀歌,對上依個歌回唔差

2434咪戌亥とこ,メリッサ,レヴィ,早瀬走
加賀美社長
其他箱咪Yuni,獅子神
私心推Emma Hazy Minami(已引退)蒼月エリ(已引退)
仲有好多都唔差

已經好過tama個fd

#446

關左好耐,之前聽完ASMR自動轉吓死自己

CFU你個名

RIP 耳膜

holo普通人水平

447 Fail

集體被回家

仲唔比我捉到

係TAMA太勁

我頂唔順係個畫面太朦

正 tama有重播了
即刻補返miss左個20分鐘

呢個可以連唱一百首 好癲

有聽

覺得子兔音低音發揮得勁好 又聲底厚
首ロキ本身唔太鐘意 係佢唱先開發咗我

被回家

唱歌*

連登Ho山孝子名單(排名不分先後)
1.Rushia張枱
2.米水比(已quit)
3.結城秀康
4.壞咗的除暴糕
5.黑鐵一輝
6.姫森ルーナ
7.早知射你落牆
8.夏利歐斯
9.久遠たま
10.DashaTaran
11.卵巢鳩佔

方丈份人.....

釣緊孝子
冇睇過的

我係被回家架

宜家乜撚野事都會有張list 秋後算帳

我覺得阿喵喵3D都未必認真唱

我以為我岩岩打完丁...

秋後算帳師

犯法就係犯法
一定要負責

又報時

大細眼好可愛

呢兩日係咁loopにじ男V歌リレー 不破個part推薦比大家

你係啱啱打完
利申 巴打傳心師

This is ....

呢個真...一解除limiter嘅あみゃみゃ我認為可以大殺四方(一時/局部地區限定)

米

咁真係tama 個fd 嘛

喱個真係怪胎 用天宮個身份永遠唔認真唱

你點知嘅

戌亥呢首都推下

不破果part真係唱得唔錯,有意外驚喜

輝sir 你都唔知？

孝子來
一早有佢名

我全都要

佢一早回家了

Gura

PD2 完咗

堅持RP

佢無離過

點解你地たま完咗係跳ぺこら？
我係跳ヒスイ喎

youtube演算

我都係跳ヒスイ

因為我係PEKO推

叶 食雞

淨鍾意戌亥 chima

我見到下個係wtm 即刻熄咗先

chima 社長

我跳番TAMA舊歌回

你都冇棄Ipad 唔爭在啦

應該第一了 仲要殺咗葛葉

wtm 好慘架咁對佢

佢琴日話拿拿聲完左之後繼續玩idolmaster

巴打真係不敗之地

成隊21殺 CLS

推

開個新ac好過

tama 個fd個fd個fd

聽過野良貓同長尾合唱
野良貓認真唱嘅話應該都係唔錯

條片睇落480P都冇

我仲諗緊,做咩仲唱緊

啱啱完左tama歌回就係彈左去lamy台

@唐可可

ちーさん呢個大會又勁咗 之前好少見佢damage跟到同叶

準備好 彈6個ruru出嚟未

因為我從一開始就無SUB過

召喚神父

又有人要摘名

卡拉ok回

this

連登Ho山孝子名單(排名不分先後)
1.Rushia張枱
2.米水比(已quit)
3.結城秀康
4.壞咗的除暴糕
5.黑鐵一輝
6.姫森ルーナ
7.早知射你落牆
8.夏利歐斯
9.久遠たま
10.DashaTaran
11.卵巢鳩佔
12.保科有希

係咪睇錯咗

WTM : 我無做錯到!!!!!!

少左個人

るるbb

我都覺小千呢期勁左

本身有龍?

無情APEX機器

少左邊個?

ヒスイlive2D左手揸住本書
又諗起單手玩/用腳玩啲MEME

葛葉頭先enjoy大會講左炎上大會笑死

刀也

力也我大哥

米青巴呢

不了 陣間又甩臼

2
驗眼

轉左去睇twitch聽唔到 喊出黎

已quit

2.米水比(已quit)

眼(已挖)

GuildCQ執到寶
執到TAMA唱功咁好

唔係 不過清怪會加時間

死左了

整個魔界村食雞

ic

冇証據就算了

尋日公佈完MC加入大亂鬥，勁多MC台

我聽到

地鐵聽asmr 真係

你當tetris 就差唔多,清怪會攻擊其他人

鹽濕仔

我認罪
我仲有睇lamy mama ringfit

幫手文字直播就冇罪 好似係

個個都回家molamola

條女煩到嘔

色唔色情?

狼媽入左MC服， 好似係

係線人
係臥底
係收風

咩叫聲,想聽

好色情

Hi孝子

做臥底收風唔計

堅?

無聯動
但lamy個台五期生集結

係咪都講色情等你去睇

聽到扯

【雑談】メイフでおはなしをするだけ【にじさんじ】

大家要堅持下去

獅子就開台,應該都會入埋去

好想聽ポルカ把聲

聽gura有反應

LION第1次都有唱
唔怪得今日唱得咁好
應該係佢拿手歌

我自己睇得少vtuber
聽lamy玩ringfit真係好正

do it, just do it

平時打機聽總覺得奇怪
依家

你地班友貪新忘舊
無人記得團長都開緊

屌...好想睇

信姫

聽日夠3個星期未

睇啦橫掂都擇咗名

rion玩比人放上pornhub

聽左委員長既推介 叫天翔院ひいな

BL慎入
真係未聽過有人發自內心咁嘿嘿嘿笑出聲

g chi

睇D4DJ唔算睇hololive嘅

記得佢自己都有講起過

我有罪
仲想聽多次

睇熟肉可以唔計

佢玩ringfit真係

詩子...

solo stars都唔算睇hololive

收到

終於solo贏到黑龍要睇ahoy慶祝下

睇女唔算睇hololive嘅

戎斷症狀

聽日太陽照常升起,大家回家

詩子笑而不語

咁多位 我回家啦

你冇離過

回家了

米屈

睇完四條友一齊個集之後
原來詩子只係一個正常人

你係先鋒,扮咩而家先回家

好想同大家講堅持落去
但係我冇資格咁講

米走左喇

ok 唐sir 求橙巴pin

唐sir說得對！！！

D字幕

戒睇holo = 戒丁一樣
無可能 除非你性無能

推呢個 kr yuya

tama有隻眼半開半合咁個個表情 好似比人腹擊完咁

自爆

madam 早

死開啦

佢係專精BL 痴線嘅方向唔同

但係我以前單推個隻fbk(我有係呢個po講過) 真係完全無再睇過
覺得佢好假 扯唔起

今年真係冇咩睇過holo,睇彩虹多同個人勢

咁可愛話比人腹擊完

你星川FANS?

之前中左holo毒早個月變左彩虹毒

ー△O

頭先葛葉炎上大會果段

對著林雪點扯

我不嬲單推月美兔 係9月先入坑
個陣單推月美兔 pekora 船長 aqua fbk
跟住就爆左講台灣呢單野
之後越睇得多其他人就越單推得多 因為個個都各有特色
係fbk真係棄左 舊片都唔撚睇

笑屎

朝凪:我無話比人腹擊完=唔可愛

單

日本幾時解封呀，我要去日本見Yukarin呀
11月有event呀
仆街武漢肺炎 共產黨死全家

しぃしぃ潤佢先最好笑

武肺搞到唔敢辭職怕搵唔返

回家啦好嘛 fbk係屋企等緊你

我中意係twitcasting個到直播既ひいな多啲
唔洗刻意賣淫 做番佢自己

罵りりむ個句都好正

我做錯啲乜嘢，點解個天要咁對我
習近平你幾撚時仆街死呀

好撚mean

見到其他成員既直播標題

啲圖高清左

しぃしぃ個人推介

youtube瘋狂賣個v個廣告 對奶係咁彈下彈下賣到有d煩

魔法大福

其實佢點解咁紅 早幾日第一次睇佢同パトラコラボapex個半鐘都唔知佢做左d乜

星めぐり学園?
好似仲要出3期

我係睇到まつり啲精華入坑嘅，
特別係同佢實母嘅對談 攞刀對峙嘅母女

未回家
holo仲係咪0人原神

睇二創唔算睇hololive
holo啲素材幾有潛質做下個淫夢實況系列

呢段經典

唔係幫佢賺view理撚得你

FPK各方面其實都幾岩新參睇，不錯好快會轉睇其他人

北海道要人

LM睇北海道又love and peace

支那公司唔落工商邊個得閒會玩?

燒到WTM睇佢仲可唔可以咁

L&P

沒事兒

一定會入手

korone.jpg

花譜d技巧真係幾好 但係唔鍾意佢把聲

你覺得條廢柴咁出聲咩

所以夠膽燒鯊魚未
成日做埋啲冇用嘅嘢 班太監

多謝老細

以前出廢片 Scatman Skillex Coffin Dance吸到唔少鬼佬
另一班堆DD見到佢就順手Sub埋佢

新手村NPC

遊戲部果3個走哂啦

一開始直播勢冇咩人
FBK聲線SSR，當時黎講直播頻率算好高
識好多宅知識，出去做TRPG KP/GM，曝光率高好多
之後都唔算有爆紅過啦
今年sub上得快，出左好多廢片

2分鐘

喧嘩凸

當我想Post既時候已經完左

笑到仆街 最速

2:56

FPK把聲真係好尾機

等真係出現先算

1500yen 10個鐘

曾經的少主 而家的合狸

TMT 都入左MC 今晚好齊人

岩牙 所以我朋友話 fbk係個sub數高 但佢直播個陣成日得幾千人only

好似睇緊DRRR咁，幫派鬥爭

因為佢對比起其他人真係無咩個人特色

似流浮山刀手

公會攻城戰咁

昔日既少主因為同中國有重大利益關係，沉默了

我訓醒分分鐘wtm都未收台

而家一姐同合理算係佢特色，自己都叫自己フブキング

3分鐘都冇

少主喎 你明的

其實依啲就真係應該冷處理 俾holo知佢一係跪到做國企 一係就收皮 我恨不得藉小粉紅之手爆破holo
中之人除非佢永久引退 另起爐灶嘅話一定揾得返去支持

都就黎冇一姐做

仲要係玩getting over it，睇台個隻支那仔唔洗訓都得

訓醒先睇佢就岩岩好

似

基本上以前都係FPK扮 第2人格黑下 先入去睇

Ching omdb都睇啦

個地位好難動搖
就算sub比人超左大家都會當佢係holo一姐
月之美兔比FBK超，我諗大家都會當委員長係直播勢頂點多啲

人地要mon住幾時收台，俾下面啦

流浮山刀手落緊山炸
比少少時間佢地
我相信小粉紅佢地都會出現架

米比水人都已經係到 可唔可以唔好再抽佢水

死咩症啊sub數照上今次年內百萬應該走唔甩
而家係睇下第一個V直播勢上百萬依個頭銜係邊個拎,狗FBK鯊魚其中一個

用個TAG打無關野洗版，我諗

鯊魚—》狗—〉 fb

鯊魚我覺得大機會, 個勢勁撚到

我心目中Holo一姐係 桐生ココ

你做咩同D台仔拉上關係 人地坐定定睇緊
你班傻仔係度UNSUB
利申:SUB哂 加哂全會員 每人進貢500SC

我覺得佢仲睇緊
只係唔出聲

FBK

而家個feel似龍一姐

咁會點

我都覺
咁算唔算一山不能藏二虎

影張相之後爬返入牆互打飛機

我地印象操作左FBK啫
龍係有領導氣質但始終輩份唔夠
佢似係搞革命多過做一姐嘅感覺

月美兔 無鬼佬fans啊嘛 係日本佢真係頂點
委員長直情係彩虹社成功既原因 當時重帶紅埋另外個兩隻jk

得呢度屌 唔好諗太多

依家諗返起FPK出埋啲廢片擺明係抄鯊魚

百物語贏哂

台灣都有酸佢
只不過未到屌嘅程度
覺得佢冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

cls講到佢死左咁

你望下你後面

米屈我

酸還酸
佢地都係照睇照SUB
係睇下會唔會SC咁解

米比水:好嬲

入錢入錢入錢

狗我又係唔明有咩特別 八十幾萬sub
我見d剪輯 好似全部都係sell 可愛 除左好可愛同有少少病嬌(唔嬲又笑 嬲又笑) 除左呢d 之外就無乜特別咁

米比水:你地傾埋佢啦

米青：冷血

而且彩虹入面委嘅地位都係唔變
你問人彩虹入面邊個liver「好」過委
我諗冇人敢答第二個
但你問holo入面邊個member「好」過FBK
上面啲人都有十幾個答案

好可愛仲唔夠

我覺得holo好多都係唔知做乜但係又勁撚多sub 所以都廢事深究

同鯊魚差唔多

咪係

玩嘅遊戲
全部係一啲好舊嘅懷舊遊戲
成個AVGN咁樣 鬼佬好鍾意

ic
期待新人

狗我其實無咩點睇, 都唔太清楚
反而OKAYU我睇得多

有冇阿sir入去探下路?

好似我咁 由holo開始入坑
但睇左一兩次委員長之後都會知邊個先真大佬
sub數係外人睇既頂點 圈內應該有好多其他野

突然大家都mean到仆街

台仔 連d台翻都個個照睇 holo 最多聲稱話自己唔剪片 不過組員剪唔剪佢就唔理啦

咩事都冇

@糕sir @早sir

Emma
I found you 但已經無限期停止活動

都開始左幾十個post
由粉轉黑開始

人地完live前10分鐘先搞事，幫我地睇到完live OK?

都唔係而家出精
篇野話收台前十分鐘出精

肯玩老屎忽到仆街既驚，勁多Bug都肯玩果隻
肯打到爆機為止（28粒鐘耐久）
最近有Meme加持
打機好少放負

劇情驚好入戲，玩返校玩到喊

有冇link? 想睇下

關我撚事我唔睇

支那人都玩唔訓耐久

冇人知道watame個live會幾時完

口音先係最殺食

好聽到仆街 Youtube演算法 你咁樣玩我

應該係想你ADD我入個LIST到
唔好咁激動

前十分鐘出精......... 流浮山刀手？

仲要開左掛都同返你講
之後一命通關返比你睇

冇激動

一冇左tama 成班又癲撚左

同埋同觀眾互動度好高
水道橋先生

其實佢仲係直播勢成功既原因
佢2018年已經可以3萬人同接令其他公司都開始玩L2D

我算係狗嘅古參，唔包前世
狗打機投入程度係最值得評價嘅
反應已經係好可愛，你睇佢比故事感動feel到佢好真心
仲要，直接啲講遊戲實況呢家嘢
勁嘅人真係去到邊都紅

個毅力真係令人佩服
我一定玩到扔手制

激動就我變姜太公

巴哈同ptt第一日 講狐理壞話重毒過我地
係無後勁 始終佢地都係acg is not fuck政治個d思想

博士唱歌

又binc

狗既打機直播
又揀GAME
到玩GAME既反應
都真係好好睇

gamers三寶都有自己既魅力覺得2.5期生係最有自己個性既一期

個個都可愛架啦

而且佢玩嘅遊戲
好多都係當初係外國好出名嘅老舊遊戲
Dooms之類嘅 外國人好鍾意呢啲

博士?

而家算好啦
對上幾個po

唔好咁啦, 我好想睇北海道呢D on9左膠咩反應

超級老鬼
歌回必備戰隊歌+老歌

佢最後仲有出隻碟

我都覺
好多人都回家了

新OP

北海道：屌你燒到咁WTM好慘好慘，大家快啲課多啲sc比佢

筋肉人屈哂機

唉 家陣想知佢係邊 好想繼續聽

狗係咪唯一一個令到名人變埋火山孝子沉船既v
我見第4代jojo捐成五萬蚊比佢 跟住佢好快應幾句就話不客氣收下了

2期生
holo 入面打機最有天份

ho山孝子

holo一直都係咁
gamers打機唔叻
五期生冇五個人
cover冇cover

等睇搞兩搞 SC又大爆發

而家算好左

屌你老母

唔係唯一嘅
不過佢比名人留意到次數特別多

個個都因愛成恨

白上吹雪真係楊岳橋

咁holo star呢?

我應該係變得最多果個之一

aqua係熱愛打機
佢無時無刻都打機
日練夜練

holo star冇holo係solo

Solo

好中

Hakase

但我真係好好奇巧可老師個問答佢係咪真係唔識定扮
得1分

冇holo幫手 只有solo

五期生無五個人笑咗

Holotools有佢算唔算

假啦
有乜理由得一分

日豬唔出奇

唔係 我話佢op

橙巴準備要開新Post了

巴打咁撚搶口得唔得架

其實明顯睇到日本本土/亞洲圈同外國紅起既人差好遠
本土船長/班長lizeAn人氣遠超fbk korone
記得未有鬼佬之前korone提都冇人提
但係外國korone直頭上得神枱

輝sir 有冇睇wtm

百貨應百客

NEW PO

OKAYU我明
佢真人個性格真係好似貓咁反覆不定 hololive有料
佢成日引人講d佢想聽既野 之後拒絕人咁玩人
之前佢話玩得好開心 引到pekora最尾話既然好開心既話下次再黎
之後OKAYU:我拒絕

連登Ho山孝子名單(排名不分先後)
1.Rushia張枱
2.米水比(已quit)
3.結城秀康
4.壞咗的除暴糕
5.黑鐵一輝
6.姫森ルーナ
7.早知射你落牆
8.夏利歐斯
9.久遠たま
10.DashaTaran
11.卵巢鳩佔
12.保科有希
13.計錯數

狗狗本土人氣都ok高wa

今日全日打黑龍

佢打lol都贏你啦
佢玩隻狼暗魂都玩到熟曬手

「遠超」

雜談系上限係得咁多冇計

有冇得睇okayu大戰野良猫有既我就回家了

睇OKAYU個感覺真係好舒服

雜談唔識日文真係無得搞

想睇demon soul speedrun

holo最愛okayu

下個Po一定有力王